啱啱落雨嗰陣屌到個基佬跪喺度喊

咁話說本少爺係真男人嚟
識我嘅都知無論雨勢幾大
我出街都係唔會好似啲基佬咁擔住把遮

咁所以即使頭先落到狗屎咁
我都係戴住耳機，雙手插袋咁迎住風雨而行
正當我享受緊依種男人嘅瀟灑
突然間有把遮遮鳩住我
我拎轉頭一望
有個一睇就知係基嘅柒頭話咩遮埋我一齊行
我屌你老母，嗰嘢即刻火都嚟埋，一嘢將把遮拍落地

我：
基佬：

我話你遮乜撚柒鳩嘢？
未撚見過真男人呀？
屌你老母臭閪男人老狗擔乜春遮
雨水都驚你切咗碌柒佢做女人啦屌你老母
返屋企扮barbie玩hello kitty啦屌你老母

然後個基佬開始喊咁樣
我就更加火撚滾
佢滴眼淚未滴出嚟
我就即刻喝鳩佢

你同我跪喺度！！！

點知條撚樣真係即刻跪喺度喊住嗌daddy mummy
我就話屌你老母你地啲基佬食屎大定飲尿大
全部都乸型嚟，冇撚柒鳩用
落個雨就要擔遮，俾人屌兩屌就喊到成隻豬
唔怪得之人人都話啲基佬有問題
我一路屌，佢就一路趴喺塊地度喊

屌到咁上下見佢都喊到窒息咁
我就覺得反正啲基佬都冇得救
屌嚟都嘥gas就雙手插袋走咗去
留低個柒頭喺度喊

樓主屌得好，啲死基佬唔屌唔得
我係基佬，我落雨會擔遮

樓主好波

兩分鐘冇人回，連登已死

Oliver吉魯 巴打幾時蒲返頭
期待緊你屌九十後啲post
Anyway 樓豬 good ball

樓主係1

"屌到個基佬跪喺度喊"

🏳‍🌈⃠

too much imagination in your mind

上次屌00後
今次屌基佬
有冇新意吖樓主？
0分重作啦
下次又屌邊個吖

U gay?

gay 你老母

負皮咗
我喺gay佬

仲以為係hehe甜故...

Gay

依家屌緊千禧bb啦

咁基都有分0同1係樓主咁岩見到個0姐

Fuck off

你以前出過喇喎呢個
利申真粉有留意

就我一個係到諗

我：
基佬：

到底有咩用？
一直睇落去都無見到有用過

冇喎
真人真事嚟
同之前唔同